西環要人!!!!!!!!!!!!!

西環要人!!!!!!!!!!!!!

西環佢會清先!!!

唔好分兵!!!

其他地方向西方向出發匯合,

西環為前線

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

西環手足好唔夠裝

西環係前線

干諾道西 西環警署個邊
橋上有一隊防暴警察上曬裝
又係橋上影緊相

人要向西環谷!!!

屌邊條撚樣諗多條戰線....

西環, 中環, 銅鑼灣根本就成一線線,

分戰線係要成包圍之勢, 或進攻多個地點,

宜家咁, 擺明西環唔夠人, 俾人地就西向東族一擊破....

唔該向西出發谷多D人,

西環好需要人

向西出發, 狗聚哂係西環

西環好唔夠人條路仲有好多空位
而且行緊嘅大部份都只喺得個普通口罩連遮都無

谷西環PLZ